季尾英冠升班討論區

諾域治基本上升撚左
錫菲聯同季尾自爆既列斯爭最後一個直升
琴日列斯又輸

5-12都有得爭踢附加賽
利申 支持列斯同錫菲直升 死人諾狗

Pulis米堡6連敗

想森林升

Ching琴晚又輸
專心留力附加賽算啦

5-12原來係8隊爭2個附加賽位
西布朗都穩拎個附加賽位

森林今季應該入唔到playoff

教練都冇
附加賽一輪遊

又一個前多仔教練團帶隊升班

森林季季到中期都係附加賽位
到尾嗰時會係咁輸
好似唔想升咁

46

想問炒摩亞係做乜撚野

今年有文迪斯幫手買人
換左領隊都係咁鳩和波

下半季Barnes翻左李城之後隊波開始走樣
不過問題係炒完又請唔翻人

條友幾勁
返左李城搶埋正選

盧頓
樸茅都好近

leeds升啦 好耐無見

Derby

Av有周栢豪先識贏波

尋晚我幫手攞到重要三分

踢少兩場 果兩場一和一敗都足夠上返前二
其餘全勝搞掂
英冠見

我諗就算leeds/錫菲聯直升唔到都好大機會贏附加賽

Leeds會自爆

送布里斯托入決賽

錫菲

錫菲聯全隊都係用英倫三島加威爾斯北愛既球員組成

升到班既話真係好勁

leeds腳軟

錫菲聯第二隊李城

借走左leon clarke唔知做乜撚

Btw佢地賣左個核心比般茅都keep到算係咁

脫歐最唔需要驚個隊

森林

好想睇Billy sharp踢英超

林伯得唔得呢

琴晚3-3
我利wilson入2球都無用

想睇sheff加leeds
bielsa呢條痴線佬打英超應該會好撚正

輕鬆輸曬比人炒

脫歐之後我諗亞洲外援個制度需要改啦
因為依家踢英超既亞洲球員所屬國家唔係特別原因既話一定要FIFA頭五十至批工作證 如果遲啲脫左歐 英超難啲去簽歐洲球員 話唔定可以放寬亞援既限制
因為有好多亞洲球員有實力踢英超但國家隊唔得所以埋沒左 例如幾年前阿聯酋奧瑪

錫菲聯d組織好好睇
係欠缺一d可以一個爆幾個既天才型球員
同埋後防垃圾

但考慮到球會勁低班費成績算係超額完成

利申成日入場睇錫菲聯

想列斯升
但係最支持既愛華頓青訓仔Dowell又係鍚菲聯

曼狗個借將龍幾好

無咩嘅，攻又攻唔入，守就更加係零

想睇playoff final 係撚仔對terry

以前係soton踢過幾場

Jamie Vardy都係Sheffield出世

其實唔想又睇Norwich想睇哂Sheffield Leeds

佢地fit撚到閪咁

隊閪波好似富咸屈完英冠仔做升降機

Norwich唔好上左去又係比人強姦

不嬲 第三至第六都鳩踢
英冠都係鬥-6
你見上年英超降個3隊都無咩優勢
反而做唔到頭二 好大機會升唔到

屌佢升降咗好幾次
不過今次應該有啲野睇既
隊波用好多德國兵 個領隊又係高普華拿feel好似幾勁咁

想睇pukki踢英超

wagner
諾域治領隊farke
而家哈狗siewert
連續三任多仔二隊領隊黎咗英格蘭搵食

估唔到維拉鳩下鳩下又上返前6

列斯聯呢隊閪波季季到季後就自爆
等多十年都升唔撚到啦

哈多士果件就黎比人炒

應該唔會啦
搵佢個下應該都預咗來季英冠組軍

Leeds升到 米拿會唔會下季去leeds幫手踢

上到英超會唔會大執

Jan Siewert’s future at Huddersfield Town is in doubt after their relegation from the Premier League, owing to a collapse of his relationship with the club’s senior players.

更衣室問題
不過球會開到聲全力支持

年年都等Leeds升班

哈狗都散班啦
Mooy kongolo billing呢3件都賣到幾十m

下季利狗又多隻私家雞金絲雀

史篤城咁嘅人腳連上半版都冇

佢嘅中路突破 分波 Hold 波
令成隊波升左一個級數
依家六連勝

利申 九年維拉迷

Tammy

無左重心

可能會，佢之前有講過

依條友英冠玩曬
上年踢布城已經高產
佢速度 射術 頭槌都掂
維拉可能用三千萬買佢

無錯,crouch走咗

tammy有能力踢英超

維拉今年先因為財政問題同terry解約,仲邊有三千萬拎出黎

唔係講佢wor
你再諗下
打翼
好型好勁果個

佢再上季先係布城
上季借左去史雲斯踢西波

升到班有

貝軒奴今季仲係好廢喎

佢無走
走左個勁人
你諗諗

佢講緊沙基利
但係隊波重有好多前英超兵

識波

格連莊臣？

朗當

上季謝斯借左去史篤城都無咩表演
今季唔續借/買斷都好正常啫

查理阿當

樓主兩個on9仔

係樓上

好型好勁點會係呢個

無走

圖已cap

樓主同埋你

冇人支持西布朗
波台已死

呢件差唔多冇波踢

Derby 季中柒左段都仲keep到有機入附加賽

leeds就算上到黎都係感覺做另一隊fulham
利申想佢升

冠軍門神

英超之恥 一世都唔好上嚟

norwich失球數字又係偏高
隨時又係下一隊富咸

希望上到黎有得繼續打正選

Leeds英超咁多仇家
睇佢地對獌/車都大把話題

列狗年年季尾自爆

幾多年冇試過玫瑰打吡

屌你老母

Pukki勁到癲

米堡正on9

對上一次好似2008左右足總盃對過
leeds作客贏曼
fdly就黎緊7月會係perth打

布城連贏米堡sheff utd
但又畀護級巨根搞到跌咗兩分

佢真係著唒火

金絲雀升上去咪又係做利記私家雞

上年有新班主呀 係Adidas 嘅創辦人 幾十億身家
之前個大陸佬收左皮

諾域治又上黎即降

諾域治錫菲聯又再同時失分

AV8連勝

列斯

鬥自爆

一條心撐布里斯托城！

遲d對巨根 維拉似會自爆

Grealish復出 維拉八連勝
cls

維拉仲要打撚雀 列斯
隨時有機會搞局

撚雀應該穩陣架啦
維拉季中排十二 預左升班無望
點知

幫我暴辣下火頭都好

Dean Smith有料

不過playoff應該唔夠打

未必架 對閪布朗 打比 呢d其實有得打

維拉

裂屍

打比求你起碼入到playoff

韋根正式開季

列狗好柒

錫菲聯

唉Leeds 頂多四場都頂唔住

穩定到仆街

Before today:

Leeds United had won EVERY league match in which they went 1-0 up, this season.

Wigan hadn't won a single Championship away match for 240 days.

保頓宣佈降班
列斯跌落第三
我啲童年情懷好似都行緊衰運咁

Tony Pulis 同 Lampard
一個係好欣賞的領隊
一個係球員時代好鐘意的球員
希望是旦一個可以附加賽升到班

錫菲聯同列斯到底要交換幾多次位置

列斯聯升唔到都係怪自己
今日踢到咁閪樣

wa 錫週三搞鳩諾域治

錫週三on9，原本有人企大位準備頂走個罰波，射個下走開左
2-2

絕地唔輸得

究竟咩人會欣賞pulis

射到咁靚都幾難頂得走

Norwich應該升硬

on9到呢
補5分鐘補到96分鐘插水搏到FK射入埋

教護級隊就o岩，米堡咁既人腳成個league入波第四少

平時邊度有stream link 睇英冠?

諾域治應該穩升
賽程黎講 錫非聯會比列斯聯易踢

易踢好多啦
列斯過去十年都未贏過Brentford

維拉應該留力playoff

AV 英超人腳黎，正路黎講WBA,AV,米堡哩三隊人腳/班費係超哂班，點知頭三名個三隊爆發小宇宙，特別係錫菲聯

AV連贏左9場波，太遲上力，不過踢playoff一定係睇高唔止一線

希望啦 上年入到去比富咸屌打

係pulis升上去就好

下季護級少咁個對手

錫菲聯成隊英倫三島人腳
升英超不是夢

金斯雀一上到英超又玩水桶陣
不了

呢隊波踢法上完全無特色，咁多年升到上去都係做升降機

呢啲波簡單實用，升班都係為求cap 水

好多人支持sheffild united

好多人支持sheffield united

咁既人腳入到前六已經超乎想像，依家排頭二，已經唔係蔗渣價錢燒鵝味道咁簡單

打好啲直接升班啦

不過上到去應該都好快落返黎

Yes

Billy sharp

Btw洛達咸快撚d降班啦屌你老母閪

Ching輸好多？

其實點解史篤城有國腳龍門Jack butland
成隊波仲可以廢到閪咁

呢隊撚雀已經唔係以前個隊
換咗前多仔二隊教練daniel farke
踢法類似klopp同wagner一樣
鐘意玩高位壓迫 控球

直不甩好心走人啦
再同成篤屎一齊玩英冠
遲早英撚國家隊都入唔到

係
買佢對家輸到仆街

英撚一定撐呢隊

十年前教史篤城果時愛上左
英式足球，硬朗，衝撞型
手榴彈，死球戰術更加係最鐘意
全盛時期唔記得Shawcross定Huth係球隊神射手

依度係咪冇人支持史雲斯？
我知我地升唔到班
11年中意依隊波到依家

當年美斯都in唔到既球隊
最有印象係唔記得咩比賽就係靠高Q大棍手榴彈炸死左妓

好想睇Leeds 升班
一年整多兩年Rival比暴連踢

係咪好多鐘意英冠既巴打都喺英國讀過書

英冠英甲成村前英超球隊，好多都香港人以前睇開既

Aston villa

UTV

其實睇英冠幾正 啲球迷好似去朋友聚會咁
睇波前會寒暄幾句

當年史篤城手榴彈戰術威脅重大過角球，主場嘅話重例牌用布抹兩抹個波先開界外球

UTV

我老婆話今年升班可以再去維拉公園

唔記得邊集FM，Set到所有角球係近柱，呢兩條友幾乎每季都各入十球

護級聖手

Grealish playoff keep到應該無問題

果陣睇報紙，見到對我廠

就知一定係整堆圖係炸到班球員雞飛狗走

Potter有料

蘋果日報

成隊青年軍咁踢英冠 算係咁

最後一個附加賽位應該3爭1
Btw維拉

咪比米堡plz
唔想見到pulis

維拉應該穩了
今年幾個收購借人策略都好好
john mcginn mings Abraham
十連勝

用緊個龍係3號龍都10連勝

珍
希望比羊升
借wilson踢英超

維拉個kodjia前幾季好勁
呢兩季傷到無點出 唔係一早升左

Kodjia都回回地塘
維拉係踢周柏豪一個 傷完出翻黎先開始連勝
班波啲跑動好多 希望上翻英超

想佢地/列斯拎到第3個位升

唔好係西布朗米堡

今季升唔到 柏豪應該都走

等打比郡升班由13/14嗰季等到依家...

候城班仆街hea踢賣分可耻

英冠是咪無直播link

有我廠名叔—蘭斯貝利

得iplayer 一個月成五十鎊
所以入場睇仲平 作客波就聽收音機

Norwich 連和4場

你Norwich球迷

想睇最後sheff leeds搞掂

維拉下兩場打leeds撚雀
操控升班生死

列斯唔係係威係勢嫁咩
做咩頭二都冇埋

班球員球迷完場之後好似輸波咁

喂尊重啦

不過西布朗班波太多問題,就算升到上去都好大機會收皮
留係英冠比班後生仔磨練下先未必係壞事

第一round1打維拉輸鳩硬

Wilson又兩球

冇睇

羊仔次次過半程就係咁自爆

都似 對家個勢咁勁，反而打Leeds 錫菲聯仲有得打下
不過一定支持

你近

打比羊升到，利同車可以有排借

諾狗升唔到比列斯錫菲升啦

sheffield united cls

sheff而家贏晒就穩陣
得失球壓住leeds

the notorious service crew

呢隊嘢彈起得咁快

我英甲買到而家
愛隊

林伯達到陣

諾域治咪升啦，利狗私家雞

av用左幾個月先夾到個form

Norwich再和就真係可以收皮，連和四場cls

Leeds真係打假咁唔想升班

列狗

黑走咗球十二碼之後就失波

Sheffield 冠軍夠打一季飛機

成隊英人升上去

辛苦晒列斯聯

升上去等收皮

一時間咁撚多聯,曼聯點撚算
雖然名義上紐同西咸都係聯,不過我地中文上唔會提個聯字

林伯又要對比爾沙？

列斯聯又黎年經式自爆

4強過到打比羊先講對維拉啦

？

打比

你唔係講列打Playoff會對林伯?

唔驚,列斯又贏唔到既
金絲雀都係求升班啫,最多無咁威囉
但實升到

應該列斯對打比羊/布里斯拓
維拉對閪布
我估維拉可以同列斯一戰

原來保頓都降英甲了
曾幾何時佢喺英超都威過一排...

而家英冠個投入都要好大
洛達咸 保頓長期做升降機

列斯聯抵死啦

維拉好大機會升翻上嚟

森林升到 我即刻飛去睇

Sheffield 對 Ipswich醒醒定定

屌佢老母列斯

比爾沙果種踢法根本chur爆左隊波啦
唔好話附加賽對第六
就算對 中游好似係話 候城布力般果啲都已經唔會有勝算

46場連盃賽 打全攻全守

抵撚死啦 上場打多個都柒到咁

戰術咁chur 但後備都唔夠用 季中長期放啲大number青年軍喺後備

豪賭失敗啦

列斯係咪唔想升班
呢幾場禁hea

季尾賣分集中討論串

Roofe都唔出

列斯聯係咪打假波架，年年都係咁

賣分+自己買爆冷 好賺

下場錫菲聯一贏就升班仲要對Ipswich咁易踢

都幾犀利 前幾年喺英甲升極都升唔到班 依家踢佐兩年英冠就重返到英超

維拉唔好有人傷/操到仆街應該穩
個勢好撚勁

班波買啱人借嗰堆mings abraham都好對辦
mcginn直程好好用 沖超有望

呢隊上去除時破英超最低分降

好想錫菲聯升
舊時玩winning 錫菲聯同查爾頓都幾撚勁下

般茅大家都係咁諗 但都幾好呀踢得 雖然有挪威 同南斯拉夫果d不過都唔多

特登wiki左，佢隊波d人年紀都唔細

列斯聯係咪收得皮?

等人地輸就死啦而且Norwich自爆機率都唔細

未

Norwich升咗9成
Norwich輸哂兩場 Leeds贏哂兩場 佢地先同分
依家得失球差10球

Norwich升左啦，Sheff Utd都應該係，列斯無撚計啦，又自爆，不過d人腳都唔多得，升左應該都係即刻收皮多，升班o既話我覺得得AV/WBA其中一隊可以護到級，頭二名都係收皮味濃

終於唔再係侯城狂loop升降機

到諾域治狂loop升降機

我都幾鍾意撚雀呢隊波，個班主算係肯投入唔係淨係cap水果d，但次次都係一季起兩季止，希望今次可以玩多幾季

好想Blackburn升

希望pukki上到黎繼續有好表現

英冠神鋒上到英超通常死哂火

538 Stat model 既預測

紐根特、格連梅利呢d

希望pukki ok

glen murray都叫多波入雖然廢

列斯輸完呢場都唔撚洗預測啦掛
阿婆都知撚雀錫菲會直升

林拔 華迪 wilson 幾個英甲打到上英超都有貨交
下年等睇billy sharp

有啲驚佢三十幾係英超唔夠快同體力

當年修咸頓升班billy sharp都有踢下 不過好快退居後備

其實近幾場都已經冇出
數糊靠mcgoldrick同維拉借既hogan

Leon clarke借走左比偉根

錫

個人想維拉同列斯升上黎，其他就由得佢啦

好根

西布朗升

岩聽

準備定衝落球場

睇緊？

西布朗，維拉同列斯

Up the blades
We are going up
We are going up

升班啦

頭兩名confirmed

全英倫三島 下季會點

錫菲聯見到佢就買大多數有斬獲

norwich又返上黎

呢隊升降機黎

比多啲機會英倫人係好事
希望英人蘇人威人都爭口氣
不過呢隊波升到上去係咪真係唔放棄原則就另一回事

Norwich

巴打讀UEA?

維拉十連勝 今場列斯聯難打

兩邊留力playoff啦

好想維拉升班 上年比富咸技術性擊敗
今年新領隊 靠戰術非個人能力 好睇好多

支持Norwich，今季勁多last minute goal，好鬼熱血

係UEA讀緊，下季又可以睇英超

低組別球王 Billy Sharp 終於升英超

今年playoff應該幾精彩
Leeds 亞視 西布朗 打比

猁隻私家雞又上返嚟